儘管如此，不惜一切代價取勝通常感覺不像是一場公開賽，而更像是試圖將之前發表的報道融合到一個宏觀敘事中，講述比弗頓州是如何腐敗的。一本關於耐克的新書《馬丁·弗裡茨·休伯》| 2020年10月2日|在線外
在加利福尼亞州拉森火山國家公園的龐帕斯地獄，地面簡直沸騰了，空氣中瀰漫著臭雞蛋的香味。地球上的生命可能在充滿敵意的溫泉中開始|傑克·J·李| 2020年9月24日|科學新聞
他們讓我們的祖先“嗅出腐爛的食物或潛在的毒物，”她解釋道。臭名昭著的成功：科學家發現了B.O.| Alison Pearce Stevens | 2020年9月15日|學生科學新聞
THL不僅是一個壞蘋果，而且是一個龐大行業的一部分，其核心已經腐爛。為什麼民主黨必須與華爾街徹底決裂|馬修海默| 2020年9月8日|財富|
來自洛杉磯的報道表明，郵件延誤導致食物腐爛，甚至動物死亡。關於當地郵局運營的信息相互矛盾，很難獲得| Ashly McGlone和Kate Nucci | 2020年8月27日|聖地亞哥之聲
我們是這樣一個國家，幾個爛蘋果正在糟蹋不同的桶。奧巴馬在競選中是正確的。媒體錯了|Keli Goff | 2014年12月29日|每日野獸
它是從一個腐爛的根上長出來的，努力用詳細的指令取代人類的判斷。繁文縟節扼殺了善良的撒瑪利亞人|菲利普·K·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸報
對我來說，性手槍初次爆炸後，總是讓人覺得很無聊。約翰尼·洛特的腐臭民謠：他的回憶錄充滿憤怒和魅力|雙腿麥克尼爾| 2014年11月20日|每日野獸
“我相信我們正處在機構崩潰的時刻，它們再也不能腐朽下去了，”教士高約說。墨西哥對抗卡特爾的神聖戰士|傑森·麥加漢| 2014年11月18日|每日野獸
楊米當時因胃病住院，可能是因為她吃的是腐爛的土豆。《泰坦尼克號》如何幫助這位勇敢的年輕女子逃離朝鮮的極權國家|莉齊·克羅克| 2014年10月31日|每日野獸報
但這種聯盟是腐朽的，不能持久；西方男人不是奴隸的擁護者。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
聽起來很爛，但那是他們的風格；你在家裡經歷了很多磨難，知道什麼是社交上的刀傷。原金|伯特蘭·W·辛克萊
Clodd告訴我們，一立方英寸的腐爛石頭中含有41億個硅藻植物骨骼。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
這就像窒息的火焰吞噬腐爛的木材，因為它無聲而不匆忙。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
我們攻擊一週，法國人再攻擊一週，這在戰術上是腐朽的；但實際上，我們別無選擇。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓